做爛個市、杯葛大集團、幫襯小店，製造一個屬於街坊嘅香港！

雖然市道唔好絕對唔關抗爭者事，但係我哋就趁呢個機會，盡力幫襯小店，杯葛大財團，令啲商家佬卜街，但係街坊小店就長做長有，咁一可以加強抗爭本錢，二可以製造一個屬於街坊嘅香港！
如果你份工唔一定要一點鐘午飯，咁即管避開繁忙時間食飯，等啲小店可以做多一輪生意，抵製超市便利店，幫襯街市、士多、大排檔，試吓製作黃藍店名單，大家要消費嗰陣就要識做。
其實幾間超市嘅價錢根本一啲都唔平，只係壟斷咗大家嘅生活習慣。如果大家想見到一個守望相助、有人情味嘅香港，而唔係大酒樓侍應、超市 cashier 個西面樣，不坊大家 brain storm 吓可以點做 .......

［香港良心米芝連］

以下商戶，秉持良心，堅持，與香港人同行，補充正能量！

（排名不分先後）

西貢、將軍澳區
一起果醬 (西貢市場街)
遵理學校 (新都城中心1期)
阿布泰國生活百貨 (新都城中心2期)
星晨旅遊 (東港城)
彌明生活百貨 (東港城)
阿布泰國生活百貨 (連理街商場)
賞茶 (將軍澳中心)
泰和堂中醫診所 (寶盈花園商場)
魚木日台美食 (慧安商場)

東九龍區
豪大大雞扒 (藍田啓田商場)
泰和堂中醫診所 (秀茂坪曉麗商場)
Partyloft (觀塘興業中心)
Partyroom 5D Club (觀塘偉業街)
彌明生活百貨 (觀塘Apm)
壹雙雜貨店 (觀塘巧明街)
嚐賞 (觀塘成業街)
29 Coffee Co (牛頭角大業街)
星晨旅遊 (九龍灣國際交易中心)
遵理學校 (九龍灣安基苑商場)
遵理學校 (九龍灣淘大商場2期)
遵理學校 (九龍灣淘大商場4期)
買嘢先 (九龍灣宏開道)
Lungo (九龍灣宏冠道)
渣哥 一九九六 (九龍灣德福廣場1期)
賞茶 (九龍灣德福廣場2期)

港島區
齊柏林熱狗店 (西灣河太安樓)
彌明生活百貨 (太古康怡廣場)
賞茶 (太古康怡廣場)
阿布泰國生活百貨 (太古康怡廣場)
兄弟小食 (鰂魚涌英皇道)
蜂鳥出版 (北角七姊妹道）
貓眼工作室 (北角和富道)
遵理學校 (北角英皇道)
無肉食 (北角堡壘街)
公平點 (炮台山英皇道)
遵理學校 (銅鑼灣怡和街)
彌明生活百貨 (銅鑼灣Fashion Walk)
Navy selected shop (銅鑼灣記利佐治街)
阿布泰國生活百貨 (銅鑼灣加寧街)
Artista Perfetto (銅鑼灣霎西街)
Little Vegas (銅鑼灣耀華街)
為食龍 (銅鑼灣耀華街)
心燒食堂 (銅鑼灣駱克道)
渣哥 一九九六 (銅鑼灣渣甸街)
咖啡熱 Coffever (銅鑼灣富明街)
任你點車仔麵 (灣仔駱克道)
麵匠風龍 (灣仔軒尼斯道)
浪浪抱抱 (灣仔日街)
Vintage & Vinyl Club (灣仔茂蘿街)
慢煮兩餐 (中環九如坊)
Teakha (上環太平山街)
3rd Space (上環差館上街)
華爾登麵包餅店 (西營盤第二街)
金祥排骨麵 (西營盤德輔道西)
齊柏林熱狗店 (堅尼地城士美菲路)

將不斷更新，請香港人支持以上商戶！

如各商戶及同路人有任何有關資訊提供，請聯絡以下人士 （Telegram)
@HKfirms

#風雨中抱緊消費自由#812

Tg channel:

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行